衝鋒隊警員添美道遺通訊器 警呼籲拾獲者交還

一名港島總區衝鋒隊警員昨日（10日）凌晨約1時15分在金鐘添美道執勤時，意外遺失警察通訊器。警方隨即派員到場搜尋，未有發現，列「遺失政府財物」處理，案件由港島總區跟進調查。該警察通訊器已停用及失效。

警方發言人呼籲，市民如拾獲該警察通訊器，立即交到就近警署，或致電2860 1060聯絡。警方重申，就警隊裝備的保管及使用有嚴格規定，會繼續跟進事件。

放心...實還...還你老母

仆街狗

大家記得幫警察要揾下喇
揾到要記得還
千其唔好唔記得還

笨撚柒

定又想屈鳩示威者呀屌你老母 賤種黑警死全家

有得聽情報？

燒比你要唔要呀

我記得好似有gps追到舊野係邊

咁啲警賊咁撚弱智嫁，讀偽進嗰時無教到要用下個腦？

哇 tune 返個channel 先

弱智定點樣?咁撚大舊都可以唔見

警犬果D係咪有PROGRAM可以遙距SHUT DOWN部機?

唔見裝備，有人呢世唔洗升了。

話哂大家都香港人 一定幫你架
搵到咪燒番比你囉

自己手足執左又賴人啦

神助攻，希望有多啲有良知的警察

計中計中計

千祈唔好掉落海呀

有冇人執到根

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

真正ge比狗撚

執行職務時無好好看守通訊器
浪費納稅人金錢
失職啦屌